屌你地要搞就去西環搞啦

搞我地d平民區做乜。。。

西環成班鬼佬有咩好搞

咁我地一般市民又冇份話事又冇份搞亂香港，你地係咁搞我地都冇用架。。你地咁不滿點解唔去搵個源頭搵d決策者。。。

因為

水貨客冇搞事先?
比人強姦開 斯德哥爾摩?

一件事還一件事，我都支持你地。但係你地一件事都未做得好就搞咁多野我就覺得你地目標唔清晰為搞而覺。搞到我地一般市民囉

起底 負評上一頁
垃圾港豬黎 繼續睇av啦

一般市民 我一個月前都係丫屌你老母

廢就廢啦，有本事成世唔好睇av 祝你睇av 爛春袋。睇死你都係乜都做唔到d乜野出來

我有講錯咩屌你

我淨係問你一句啊
你對呢個政府有無不滿
有嘅 你講下現有機制可否真正解決
冇嘅 我收皮

我都想日日做港豬 我都想個個禮拜日係家庭樂
點解要出黎 官逼民反啊
我認 我地冇大台 我都係烏合之眾 大家都唔係搞呢啲野嘅材料
但一人計短 兩人計長
大家都係大台 岩咪做咯
做錯下次咪改

但依家已經冇一般市民嘅個字講
你忍心咩 你唔嬲咩
點解仲可以係呢個時候同我講一般市民呢四個字
知道嗎 沉默就係幫兇
唔燒到你個到你都唔會開po啦
港豬就係咁 事不關己就算
唔燒到埋身就唔關自己事
我想講 太遲啦 到你發現太遲啦
依家有班人幫我地發聲
可能你唔太認同佢某啲行為
但唔該你唔好屌
因為你發聲遲左啦

你咪繼續做港豬
繼續支持雜總咯
繼續俾人監視

屌你要住就返大陸住啦
住係香港呢d垃圾區做乜。。。

你係咪弱智㗎。。我咪同你地講有咩不滿去搵決策者話事人囉，你打咁多字做乜春我都話支持你地架。咁好多人真係要養妻活兒你影響到佢地屌下你都唔得呀

回你都費事 垃圾

Sor 自膠柒撚到仆街添